我女朋友唔見咗

自從分咗手之後就搵佢唔到

有冇人知佢去咗邊

返黎呀

求下你番黎啦 女朋友

我海邊掛住你呀

帽事？

你係邊呀 聽我電話啦

同ex仲有聯絡算唔算

隻手唔見左

屌完當免費雞未算